瞓左半年 半年前話泛民贏區選資源論嗰班 泛民拎左咩資源係區議會做左d咩

下下話鳩我分化
又話區選比泛民拎資源
半年啦
做左咩拎左咩資源
有冇人答到我點解拎完資源仲要人籌錢打官司
籌錢比612

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

推行動post啦 dllm 出埋啲廢鳩post
拉

？

推行動post前唔係應該要好清楚自己做緊咩先推咩

資源論？

永遠只係識手指向內
咁大個國安法，你又可以接受，唔屌
做事會唔會有個援急先後
唉，真係無奈

肥亨利 = 《國王的新衣》入面個小孩
（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

而家仲講呢D，除左五毛我諗唔能到乜野人

五毛幾時先放工？

支持內訌
支持乜都未做就話一定做唔到
十卜！！！！！！！！

乜資源都攞唔到
區選全部選區都係泛民
泛民統治香港

國安法一早預左
唔先安內既咪同85年前國民黨一樣

醉愛共產黨

真

資源用左邊

預左既野

點解當日仲要走去水人投票
你要知好多人以為投個票就贏左

最鐘意睇內鬥

花生standby

共產黨你就大大聲話預咗，跟住無問題
我哋一直做嘢，俾人阻止，你就話我哋錯，人哋好嘢，
嘩，你真係不得了
屌你老母，完全封鎖

香港人而家贏曬